覺唔覺Curry比人吹大左

怒轟0分 同杜狗一樣

冇kd勇士應該首輪出局
咖哩癡冠狗！

咁唔穩定仲叫咩球星
不過一定有人攞佢啲三分紀錄出嚟駁樓主

真係好垃圾 不過火箭今日都打得好柒

一線鷹王Trae Young勁過佢

又想燈?

下半場醒啲啦

又靠Klay carry

年經

一冇手感 全場都冇架啦

防守已經夠廢 連進攻都冇埋
羅意庭都屌打佢

curry > mj

又迫害curry

神經刀嚟

比返個fmvp curry啦杜狗

回塘

三分係勁

但進攻手段太少

佢叫少

負碌到

到KT柒咗

燈撚到

唔怪得下半場咁勁啦

拍面

又燈

clutch 撚到

逃犯條例燒到埋身, 立法會攪到咁大件事, 仲有心情睇nba

多謝燈

樓主正傻9

半場0分燈到完場30分

樓主幫手感仔拎番手感

Curry都無眼神

睇場波都要比你批鬥

用心良苦

燈王

吹大到第四節攞廿一分

今次都開post燈 燈撚到勇士攞冠軍

半場0 全場31分黎撚你火箭狗咋

蓋狗

燈神

Curry>>>>>>>>mj

蓋清有料

多謝樓豬救左下半場

蓋清

真係吹大左 攞得33

燈

講一講半場拎31

係啦係啦 吹大晒

決賽又要睇勇士

笑到撲街

發功委可恥！

Stephen Curry手指脫臼問題比想像中更為嚴重。

根據知名記者Sam Amick表示，Curry在火箭系列戰G2左手中指脫臼給予他的影響，遠比他表現出的更加嚴重。

⬛從G2開始，Curry三分命中率沒有一場超過30%
⬛四戰下來三分命中率僅25.5%
⬛就連罰球都開始失準，中止連7場100%命中率

⬜本季季後賽在與火箭系列戰G2前，Curry三分命中率46.6%、罰球97.6%，此對比下來有巨大落差。

-

就目前G6上半場看下來，Curry的狀態仍舊不好，且還犯規纏身，半場0分2助攻3犯，這對他來講的確打擊不小，但好在Klay Thompson有跳了出來，Kevon Looney持續在籃下建功，加上火箭感覺很沒把這場當生死戰的感覺，防守與籃板保護的都不是很好....

然而受傷不會是超級巨星輸球的藉口，Curry亦是如此，因此在KD缺陣下，將考驗Curry如何克服自身低迷的三分命中率，找回自己引以為傲的招牌武器，就看下半場可不可以打出反彈。

至於休士頓火箭，下半場一定要把籃板保護好，這樣大好利多的情況假使真的沒拿下，那就真的沒辦法了....

-

⬛我的Instagram
➡
✏️ HBK

打面打到啪啪聲

真係比佢講中

蓋清HO BALL

蓋清 燈到

蓋清死都燈返生

樓主根本勇士fans

無野係瀨屎狗燈唔到

樓豬

以後睇完場波先發表偉論啦廢鳩樓主

唔怪得著撚左火咁

哇，樓主塊面疼撚到

Curry半場係咪返更衣室睇到呢個post

原來樓主係curry迷

逃犯條例燒到埋身，立法會攪到咁大件事，仲有心情食飯屙屎上連登

好彩有樓豬

樓主收左皮

樓主連籃波都撈埋

樓主收皮好嗎？

樓主飲大左

根本成隊都垃撚圾

登撚到career high 屌

係，Curry 吹大左
不過樓豬就真材實料

嘩有無咁燈呀

半場0分, 睇完第三節出街果陣佢都好似10分未到

而家我睇番stat佢竟然有33分

半場0分
完場33分

樓主去左邊

覺

牙蓋快啲走呀

成班籃波仔未見過我開po

你開錯台有冇檢討下？

playoffs switch off

我覺得好多

進攻手段少